得一個人係FB幫CD-ROM

我表妹就係俾你班厹 呃post相
喊住口問我點算
俾成班同學笑9佢
話佢On9 傳佢相

我認同呀 鬼叫你咁傻走去post相俾唔識既人

當我係Fb開始PM叫人唔好中伏
得一個係幫CD-ROM
係咁留言 叫人唔好再信。

我唔識你 我亦好討厭正義撚，但係今次多謝你。

邊個係你表妹

你個名改得好好

係都唔爆啦

表姐衰on9我無野講 係抵死

收皮啦正義撚

你鍾意點講無所謂 我係認同今次玩到過撚份